「逼宮」九大學校長指困局非大學造成 促政府化解僵局

【Now新聞台】九間大學校長發表聯合聲明，指目前的困局並非由大學造成，促請政府牽頭聯合社會各界，恢復社會安定。

城大校長郭位、浸大校長錢大康、嶺大校長鄭國漢、中大校長段崇智、教大校長張仁良、理大校長滕錦光、科大校長史維、公大校長黃玉山、港大校長張翔發表聯合聲明，指過去一星期的暴力及對立情況進一步升級，某些大學被示威者控制。當前的社會紛爭已令大學校園化身成政治角力場所，任何認為大學可化解危機的期望都是不切實際。

聲明又指，這些極其複雜而艱難的困局並非由大學造成，亦無法透過大學紀律程序解決，這些困局反映整個社會分歧。政府必須牽頭，聯合社會各界，以迅速和具體的行動化解僵局，恢復公共秩序和社會安定。

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

會員：彭斯 請你收聲

射返個波比政府

政府：咩話

傳波

割